（秒經）有邊隻spray好用？

唔令身，hold得到全日既

本身用緊新版黑人頭
但係噴得少又hold得唔夠勁，好易散晒
噴得多就好撚令身

淨係喺屋企樓下等個車
個頭已經散晒

bad head

spray黎計其實佢算唔算hold得耐
有時吹兩浸風已經散左

Boy girl係咪已經無得賣？
頭先去輝皇唔見有

用緊butterfly shadow, 我覺得幾好

用緊powerpoint

bed head

講勁打風都唔甩一定係呢支

Sorry張圖比較濛

我用緊G48 又易洗又堅挺

用開Bad Head 同Power Point
Bad Head hold得勁D，但Power Point乾身D

*Bed
自

留名

會唔會好令身反晒光咁？
最唔鍾意有啲spray太令身

呢隻太勁，我會先用隻唔勁既大概定一定形，confirm無問題先噴呢隻。

試下唔好噴咁多

係咪太mainstream? 但我覺得夠力又唔扣頭髮hp 樓上壓縮型果啲係頭髮剋星

我試過用人地嗰枝,
覺得好過自己知黑人頭, 但唔知咩牌子
樽面寫住"LUXURIOUS" 定 "LUXURY"
有冇人知咩牌子??

butterfly shadow性價之王不二之選